覺唔覺香港考試最失敗係啲題目會誤導你

理科題目仲可以理解 當係考你對個topic 有幾熟
但文科真係
搞到啲題目要咬文嚼字咁睇
有時仲會過度理解條題目

你on9 啫

等你早啲適應社會啫
俾人fake下就奶嘢點出嚟撈呀

小朋友係咪入唔到u呀

無睇清楚題目就話人fake你 明明寫得清清楚楚

你呢應屆dse 生
叫人小朋友添

考試其實都涉及幾大際遇 (運氣) 成份
你好彩嘅答乜都答中 points，啲題目出親都係你嘅心水。
你唔好彩嘅，就當你嗰題答咗成千字，都可以一個 point 都唔中。

利申：中文不嬲都唔合格開，但好記得當年 DSE 居然攞咗個 4

廢就廢啦屌

出黎社會仲多人會誤導你
所以唔fake你，點考到你實力？

特別你識講讀文科，
話明人文，社會科學
當然要考你唔會被人fake的能力啦

唔係你故文科真係咁易讀？

講得無錯
我當年考中化閱讀理解
有一篇完全唔明佢問咩，有十幾分係果d填表題
我求其響篇文搵d字眼填滿左佢就算
結果A

樓上真係好多老屎忽
做陰質野仲夠膽串串貢

我記得有年公開試寫 space development, 我以為係寫開托空間
好在都合格到

例如啲19三式題
港島區交通繁忙
試判斷下列句子是屬錯誤 正確 無從判斷
中環交通繁忙

知唔知咬文嚼字點解